Tuli ette Hans Normann omas kaebuses wastu, Kare Nael, nõudmise pärast, protokoll N:147, ja andis üles, et tema tunnistajate üles andmise juures eksinud. Tunnistajad olla õiendata:
punkt2. Jukk Rautsepp, Pühajärwest ja Peeter Tome Walgast. Johan Wiks ja Karl Luik jääwad maha.
Otsus: Tunnistajad, Ado Amon ja Jukk Rautsepp, Pühajärwest, ja Peeter Tonne, Walgast, ette kutsuda.
